好窮 好等錢洗

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

返多啲工飲少啲夏枯燥

草

會越飲越虧

巴打咩事冇錢洗先

想要幾錢？

少壯不努力 老大收入低